政府唔回應又唔想衝、推港獨就係和理非最好既抗爭方法

港獨係唔會一步登天做到
當年港獨意識一掘起政府就多重打壓
打壓到而家大部份人提都唔敢提
唔係獨派搞港獨 係政府太垃圾逼到人開始討論番港獨佢地就自然會急過你唔會同你玩消秏
唔想佢潛水就推祟港獨意念 滲透比香港人知港獨就係香港最好出路

上前線既手足中場休息時亦請多將港獨意識傳埋比00後
我地唔係議員唔洗怕比人DQ 講港獨亦無犯法
係唔洗講乜都自我審查既

係現場寫標語 痴係當眼位置
面對政府的強權 港獨是唯一拯救香港的出路嗎
類近呢d模稜兩可 滲透港獨意識既語句
既可令政府忌你三分開始急 怕幾年前打壓既港獨意識死灰復燃 同時又真係可以將港獨意識滲比多d市民
獨派請珍惜機會宣揚

2047
一係香港全面回歸中國
一係續約形式繼續一國兩制
一係港獨

相信邊條係最好出路大家心裡有數 各有打算
但港獨肯定係最難行果條路亦係必然
如今政府民望史上最新 敵疲我打 敵退我追
趁機宣揚港獨絕對係權宜之策

一百萬人上街 撤回23條 老董腳痛下台又點
治標唔治本 惡法貪污一樣陸續有嚟
係時候比香港人認清港獨就係最好出路

依家正正係外國關注
先唔好講港獨
應講番一國兩制同人權

612定13嗰陣
有兩位巴絲講建制想揾人講獨
借故清場

推雙普選會好少少，港獨難D獲國際支持

就用你係個實例 之前政府就係打壓港獨到船頭驚鬼船尾驚賊 唔好講推動 連提下都自我審查驚呢樣果樣
而係就係要借勢令港獨上番水面 唔再係禁語

就用番你外國關注
而家係政府漠視市民訴求令港人開始提番港獨
本身唔支持港獨既外國勢力更加會比到壓力港共政府

咁612最後冇人講港獨有冇清到場
仲有糾正番你少少野 我唔係叫人企最前企上高台拎大聲公嗌香港獨立 或者一齊嗌口號講獨
係叫人開始討論番港獨 開始諗番港獨係咪香港應行既路
而單係市民開始反思港獨問題 已經係比呢個傀儡政府最大既壓力

Bargaining技巧啫
叫價100 還價70 叫價300 還價200
2014雨傘叫雙普選就還個袋住先比你
想要真普選咪叫價港獨

一樣還一次先
獨立到當係好
但過程同後果都困難好多

依家連撤回一條條例要200萬人都未做到
點獨立

Agger
睇陳浩天單野就知
有班撚樣口講大局為重統戰，實質就打壓獨派聲音
今日獨派化整為零配合場運動，更加要做好文宣工作

開始慢慢潛意識灌輸下，到支那一有咩事就行動，到時大家都會易啲接受

係 作為獨派而家滲透真係絕佳時機

表 可以灌輸多d港獨意識比00後 新一代
裡 議員更加可以借機企道德高地射番個波比政府 話自己反港獨 但因為你政府唔回應市民訴求搞到香港人又開始傾番港獨 個勢就變番左政府要主動 唔洗我地要主動諗升級

網民冇首 冇得好似打壓政黨咁捉一個嚟打壓全體
講港獨亦冇犯法 唔想上前線博既和理非
講港獨肯定係最比到壓力既行動

如果香港人一早有講獨，可能中英談判已經變咗做自決
講唔會冇用，因為機會嚟嗰陣可能一瞬即逝，如果冇講開，啲人接受唔切，機會冇咗就係冇咗
香港唔獨立，必死無疑

無錯 支持

老老豆豆 你逼到老懵董落台之後又梁振英又林鄭

歸根究底就係無民主 港共根本唔洗向香港人負責

倡議獨立換取真普選我覺得係獨立既第一步